有冇巴絲識佢

我聽完都打冷震

到底佢係點樣講出口

Push

自稱原居民

之前有個post係講佢㗎嘛

求追

名校中學生都可以咁愛國